Eason唱呢首歌真係世界級

徹底將垃圾變得淋漓盡致 神

幾時先再係香港開演唱會呀

而家都係聽返以前啲歌好了